BBBY同AMC short ratio 都高過6成

當GME只准賣不准買
咁資金一定會target另一隻股做角力

散戶夾淡 BBBY

仲有冇邊隻高沽空過隻BBBY

好似係spce

推，蟻多摟死象

邊隻升佢就ban

阿哥，要人多先成事。連登做 initial 收得皮啦。
wsb 吹雞先有用。

甘而家仲有AMC 點算？

啱
或者reddit 個邊已經有人講左好耐

等

bbby琴日最高上過52$
Amc有增發所以善唔好搞
淨翻bbby

Push

gme主線都未打完就開支線做乜柒呀

因為冇得買

有冇股東

Bbby 49.9入
而家跌到咁 諗緊好唔好市價放出去算數

只買不賣
佢都係唔夠貨
記住

夾爆gme都夠經典

update

sh 沽空佬要比息
每日都計緊錢

明明係bbby都唔知關bb咩事

有冇清有最update data

究竟仲有邊隻